Twitter禁止使用 #1984 hashtag

1984內容簡介

戰爭即和平．自由即奴役．無知即力量──反烏托邦小說經典代表作

一九八四年，世界劃分為三大超級國家，其中的大洋國，對外，永遠在和另一國打仗；在內，則是人民全都受到嚴密監控，不管是家中各處或是公共場所，到處都設有電屏，「老大哥看著你」。思想警察無所不在，人人互相監視，就連小孩也可以向黨舉報自己的父母思想不正確。

然而，在真理部負責改寫歷史、抹煞過去的黨員溫斯頓．史密斯卻總想了解「真正的」過去，捍衛真理，擁有能說「二加二等於四」的自由。因此，四月晴朗寒冷的一天，當小說部負責維修小說寫作機器的黑髮姑娘茱莉亞主動向他示好，他便決定和她談一場禁忌的婚外情，兩人一起度過了甜蜜的懷舊時光，他們甚至決定加入反黨的組織，兩人義無反顧地向接頭的「內應」宣示叛黨的決心，誰知一切都是精心布置的陷阱……

歐威爾出版於一九四九年的這部反烏托邦小說，既是寓言，也是預言，時至今日讀來，仍然令人戰慄心驚，其中的政治諷喻值得我們深深警惕，缺乏獨立思考和批判能力的危險，也令我們反思，在表面開放的今日世界中，內裡是否也暗藏了這樣的政治手段在操控我們的思想，而我們卻不自知呢？

真1984

obamagate都禁止使用

追完PO
睇黎係#後跟數字係唔work

好事，等班美國弱智左膠感受下咩叫做中共式管治，不過就要為難吓7000萬投咗侵侵嘅愛國者

唔係不嬲單數字都唔得咩

twitter痴撚線
係度製造獨裁

咁#ironpig 囉

唔係不嬲都#唔到數字咩#NineteenEightyFour 無事

戇鳩含侵力炒車第九百九十八次（since 3/11)

up

冷知識

Pin啦

twitter 變左微博

大家轉用gab, Parler,mewe 同連登吧

話左
打爛左個齋砵就返唔到轉頭
一不離二

1984 年， Steve Jobs 推出 Macintosh 廣告

係啊1983, 1985, 1989, 2019, 2020, 2021, 2022, 721, 831 全部都禁晒啊

係，已del 得po